{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047223",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002084206?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천(남이섬) 설리조트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に行われ、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションにご連絡ください。 増員に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際は、毀損したり紛失したりしないように注意し、損害賠償の責任を負わなければなりません。 直火方式でお魚やお肉を焼くことは許されず、個人が用意した炊事道具の使用も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になる娯楽や放歌高吟、または喧騒な行為はお控えください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室時間と利用権限に関する案内です。 スパやジェットプール、個別バーベキューなど様々な施設が利用できます。 炭やグリル、バーナーやガスのレンタルが可能で、メゾネットタイプ、一軒家客室、IPTVやWiFiもご利用いただけます。 禁煙プールビラプールと愛犬用屋外プール、愛犬シャワールーム及び休憩室もご利用いただけます。 駐車が可能で、周辺の観光地としては南怡島、ジェイデンガーデン、アチムゴヨ樹木園があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に行われ、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、ペンションにご連絡ください。増員には費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていても宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れている場合、入室をお断りする場合や払い戻しもできない場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づきます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には注意が必要ですか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用には注意が必要です。毀損や紛失には責任を負います。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火での料理や個人の炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかける娯楽や放歌高吟、または喧騒な行為は避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定による料金の問題はありますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が利用できますか？",
            "answer": "スパ、ジェットプール、個別バーベキューなど様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車が可能です。周辺の観光地としては南怡島、ジェイデンガーデン、アチムゴヨ樹木園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 530
    }
}